根本呢個世界就係誰大誰惡誰正確！

之前，連海港城都敢貼標示話唔准黑警入內。依家中共出聲，全部商家，國泰，狗鐵全部變撚晒死狗跪低

藍絲依家仲帶頭製造白色恐佈，散佈仇恨，意氣風發

根本你做得夠大，個人夠惡，你做乜都有人聽你講

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

岩呀
所以我地要挾洋自重
趁中共實力冇咁強

係，警方惡到可以張事實扭曲
中國惡到可以逼你含撚

好撚同意

唔想分化
不過有班人仲成日想攞道德高地
做乜都思前想後

俾人清算個時你道德高到聖人咁又點？？
全香港幾百萬人就黎因為你個小小道德陪葬
你地又忍心？

岩牙，所以中共怕侵。